聽朝估下有幾多公司中毒？

悶唔悶呀你